<resources>
    <string name="title">Psyke Assistent</string>
    <string name="home">Hjem</string>
    <string name="survey">Undersøgelser</string>
    <string name="survey_history">Undersøgelser Historik</string>
    <string name="question_of_template">Spørgsmål %1$d af %2$d</string>
    <string name="not_at_all">Slet ikke</string>
    <string name="very_much">I høj grad</string>
    <string name="selected_score">Valgt score: %1$d</string>
    <string name="previous">Forrige</string>
    <string name="next">Næste</string>
    <string name="cancel">Annuller</string>
    <string name="submit">Indsend</string>
    <string name="sum_score">Samlet score: %1$d</string>
    <string name="language">Sprog: </string>
    <string name="completed">Spørgeskema fuldført!</string>
    <string name="final_score">Du scorede samlet set %1$d point på Hjernetrætheds skalaen (Mental Fatigue Scale).</string>
    <string name="symptoms">Generelle Symptomer:</string>
    <string name="recommendations">Generelle Anbefalinger:</string>
    <string name="low_fatigue_symptoms">&#8226; Lejlighedsvise, milde koncentrations- og hukommelsesproblemer.\n&#8226; Let øget følsomhed over for stress, men håndterbart.\n&#8226; Normal funktion i daglige aktiviteter med minimal påvirkning.</string>
    <string name="low_fatigue_recommendations">&#8226; Vær opmærksom på tidlige tegn på træthed, men forstå at disse symptomer er mindre.\n&#8226; Sørg for at opretholde en sund livsstil, herunder regelmæssig søvn, motion og en afbalanceret kost.\n&#8226; Regelmæssig afslapning og stresshåndteringsteknikker kan hjælpe med at forhindre forværring af symptomerne.</string>
    <string name="moderate_fatigue_symptoms">&#8226; Mærkbare koncentrations- og hukommelsesproblemer, der påvirker nogle daglige opgaver.\n&#8226; Øget følsomhed over for stress, hvilket fører til irritabilitet og frustration.\n&#8226; Føler sig mentalt udmattet efter rutineopgaver, der tidligere ikke forårsagede træthed.</string>
    <string name="moderate_fatigue_recommendations">&#8226; Overvej at implementere strukturerede hvileperioder i løbet af dagen for at lindre træthed.\n&#8226; Prioriter opgaver og aktiviteter for at håndtere energiniveauer mere effektivt.\n&#8226; Deltag i aktiviteter, der fremmer afslapning og reducerer stress, såsom mindfulness, yoga eller let motion.\n&#8226; Det kan være gavnligt at søge råd hos en sundhedsprofessionel for at håndtere symptomerne.</string>
    <string name="high_fatigue_symptoms">&#8226; Betydelige koncentrations- og hukommelsesproblemer, der gør daglige opgaver udfordrende.\n&#8226; Høj følsomhed over for stress, hvilket fører til hyppig irritabilitet, frustration og muligvis humørsvingninger.\n&#8226; Føler sig mentalt udmattet det meste af tiden, med en mærkbar påvirkning på arbejde, socialt liv og personlige relationer.</string>
    <string name="high_fatigue_recommendations">&#8226; Overvej stærkt at søge lægehjælp for at undersøge potentielle underliggende årsager og passende behandlinger.\n&#8226; Implementer regelmæssige, betydelige hvileperioder og undgå overanstrengelse.\n&#8226; Kognitiv adfærdsterapi kan være nyttig til at håndtere symptomerne og forbedre daglig funktion.\n&#8226; Det er vigtigt at kommunikere med arbejdsgivere, venner og familie om træthed for at søge deres støtte og forståelse.</string>
    <string name="very_high_fatigue_symptoms">&#8226; Alvorlige koncentrations- og hukommelsesproblemer, der markant hæmmer evnen til at udføre daglige opgaver.\n&#8226; Ekstrem følsomhed over for stress, hvilket fører til hyppige følelsesmæssige udbrud, angst eller depression.\n&#8226; Vedvarende mental udmattelse, ofte resulterende i en reduceret evne til at deltage i sociale eller professionelle aktiviteter.</string>
    <string name="very_high_fatigue_recommendations">&#8226; Øjeblikkelig konsultation med en sundhedsprofessionel er kritisk for at tackle disse alvorlige symptomer.\n&#8226; Mulig behov for medicinsk intervention, herunder medicin og/eller terapi.\n&#8226; Overvej en omfattende tilgang til behandling, som kan involvere livsstilsændringer, mental sundhedsstøtte og muligvis ergoterapi.\n&#8226; At sikre et stærkt støttenetværk af familie og venner kan hjælpe med at håndtere tilstanden mere effektivt.\n&#8226; Arbejd på gradvis genindførelse af normale aktiviteter, efterhånden som tilstanden forbedres, under professionel vejledning.</string>
    <string name="general_recommendations">&#8226; Regelmæssige tjek: Overvåg symptomerne regelmæssigt for at forstå, om de bliver bedre eller værre.\n&#8226; Sunde vaner: Oprethold en rutine, der inkluderer tilstrækkelig søvn, nærende måltider og fysisk aktivitet.\n&#8226; Mindfulness og afslapning: Deltag i aktiviteter, der fremmer mental afslapning, såsom meditation, vejrtrækningsøvelser eller hobbyer.\n&#8226; Professionel støtte: Tøv ikke med at søge professionel hjælp, hvis symptomerne påvirker dagligdagen. Tidlig indgriben kan forhindre yderligere forværring.</string>
    <string name="low">Lav</string>
    <string name="moderate">Moderat</string>
    <string name="high">Høj</string>
    <string name="very_high">Meget høj</string>
    <string name="danish">Dansk</string>
    <string name="english">Engelsk</string>
    <string name="previous_results">Tidligere resultater</string>
    <string name="date">Dato</string>
    <string name="score">Score</string>
    <string name="delete">Slet</string>
    <string name="no_connection">Fejl: Kunne ikke forbinde til server</string>
    <string name="okay">OK</string>

    <!-- Settings -->
    <string name="settings">Indstillinger</string>
    <string name="auth_token">Auth Token: %1$s</string>
    <string name="no_token">Ingen Token</string>
    <string name="group">Gruppe: %1$s</string>
    <string name="no_group">Ingen gruppe</string>
    <string name="logged_in_as">Logget ind som %1$s</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="password">Kodeord</string>
    <string name="unknown_error">Ukendt fejl</string>
    <string name="user_management">Brugerhåndtering</string>
    <string name="group_management">Gruppehåndtering</string>
    <string name="sign_in_for_group">Log ind for at oprette eller deltage i en gruppe</string>
    <string name="failed_to_kick_member">Kunne ikke fjerne medlem</string>
    <string name="kick_member">Fjern medlem</string>
    <string name="create_group">Opret gruppe</string>
    <string name="join_group">Deltag i gruppe</string>
    <string name="leave_group">Forlad gruppe</string>
    <string name="disband_group">Opløs gruppe</string>
    <string name="group_code">Gruppe kode</string>
    <string name="no_code_or_auth">Gruppe koden må ikke være tom, eller du er ikke logget ind</string>
    <string name="no_members">Der blev ikke fundet nogen medlemmer..</string>
    <string name="no_email_or_pass">Email og kodeord må ikke være tomme</string>
    <string name="login">Log ind</string>
    <string name="register">Registrer</string>
    <string name="logout">Log ud</string>
    <string name="delete_user">Slet bruger</string>
    <string name="member">Medlem</string>
    <string name="member_label">Medlem: %1$s</string>
    <string name="members_amount">Antal medlemmer: %1$s</string>
    <string name="energy_expenditure">Energiforbrug</string>
    <string name="day_and_week">dag/uge</string>
    <string name="energy_expenditure_label">Energiforbrug: %1$d</string>
    <string name="you">Dig</string>
    <string name="confirm_delete">Bekræft sletning</string>
    <string name="delete_confirm_intent">Er du sikker på, du ønsker at slette din bruger? Dette kan ikke omgøres.</string>
    <string name="confirm_disband">Bekræft opløsning</string>
    <string name="disband_confirm_intent">Er du sikker på, du ønsker at opløse din gruppe? Dette kan ikke omgøres.</string>
    <string name="disband">Opløs</string>

    <!-- Activities -->
    <string name="activities">Aktiviteter</string>
    <string name="activity">Aktivitet</string>
    <string name="create_activity">Opret aktivitet</string>
    <string name="failed_create_activity">Kunne ikke slette aktivitet</string>
    <string name="failed_complete_activity">Kunne ikke fuldføre aktivitet</string>
    <string name="complete">Fuldfør</string>
    <string name="select_date">Vælg dato</string>
    <string name="selected_date">Dato: %1$s</string>
    <string name="select_energy_cost">Energiomkostning (0 til 10)</string>
    <string name="energy">Energiomkostning</string>
    <string name="energy_cost">Omkostning: %1$s</string>
    <string name="energy_consumption">Energiforbrug</string>
    <string name="today">I dag: %1$s</string>
    <string name="past_week">Ugentlig gennemsnit: %1$s</string>
    <string name="description">Beskrivelse</string>
    <string name="missing_group_warning">Venligst log ind og opret eller deltag i en gruppe, før du opretter aktiviteter.</string>
    <string name="weekly_overview">Ugentlig oversigt</string>
    <string name="done">Fuldfør</string>
</resources>